戰役失敗，局勢有利

大家唔好太過在意一時三刻既戰役係咪勝利，勝利當然好，失敗亦唔好打擊士氣，好多人話今晚又重蹈覆轍，不過狗狗亦都係，今晚和理非優都比狗咬到咁，相信輿論會再支持我地：

1.沿途唔少民眾支持
2.真係和理非優
3.捉到狗狗好多證據
4.議員記者都成為狗狗濫權目標
5.發明左另一種抗爭，不再死守，雖然位置唔好

食住輿論個個星期集會遊行！
希望義士平安！

Glory to the heroes, Glory to Hong Kong

大家要平平安安！

其實係 係彌敦道行 大部分途人都歡呼

好多巴士響安支持，又有途人食客住戶用燈支持

賽後檢討
1. 冇大台情況下, 和理優年齡層分佈平均
2. 日頭撚狗撚得好成功
3. 油尖旺經魚蛋後, 對家已經熟哂, 又唔係自己地頭, 地理上勁蝕
4. 雖然唔想篤灰, 但到呢個階段有必要再去檢討下, 兄弟爬山, 唔代表你做既野淨係你一個人負責, 亦唔代表可以唔去思考、盲從他人意見
5. 現場決定係好事, 但最後決定應該以最低損失去衡量
6. 入夜後雙方都開始失去理智, 如有必要, 必須定下一個撤退死線, 例如對家10點郁人, 就應該儘快係半個鐘內全面退場

今晚發生既事堅係好撚嬲
明明日頭撚狗撚到對家側面唔去望群眾
但夜晚就有一班人俾人包抄俾人圍俾人打

拿破崙話比我地聽，局部戰役失敗係唔撚重要
最重要係靈活變通，打贏場仗！

最緊要係大家冇俾人拉，唔好俾人拉先至可以繼續玩落去，咁樣比差佬出咗火，以後可能仲危險，要更加更加小心

其實夢到前線想守
前中線已經拉住慢慢退
係班狗想圍死
明明退緊，班狗仲一直圍夾

無可能一次過退，前線一散，班狗一衝就大亂
訊息流動太慢，班狗有電台指揮
真係盡晒力

第六點非常同意，入夜唔好戀戰，最遲22:30/23:00好走

有必要去了解前線咁堅持守既原因係咩
地理鬥唔過人、人數唔夠、裝唔夠、冇戰略價值
其實真係會送好多頭俾人，拉都事少，俾人打到五勞七傷事大
如果果時一齊倒數三二一然後四散搵路走，生存率會唔會大番ｄ？

做好文宣, 挑撥離間

Agger
警總＋今次都見到其實對家10點已經佈防佈得7788
71果次應該係上面下令唔準流血, 先至等到大概11點後郁手